(((天氣涷先來走雀)))有朋友走失左隻雀仔！！跪求眾巴絲幫幫手留意

連登有愛！！！！！！
//今日大概10:15
第一次落街曬雀 趁我換糧時偷走左出來 我試過引佢返來
但又抓唔到佢
樓下公園d人話唔見波波
希望佢係飛左去好心人既屋企
華富上村華景樓高層
走失左一隻黃色桃面lovebird
兩個月大 接近麻雀size
驚人，識飛 但唔係好識降落，佢個名叫波波

見到的話 盡可能幫我抓佢入籠先
呢幾日好凍 所以最好都有人收留住佢先
紙箱+抹手紙墊底 最好加暖包痴係其中一邊 淨係比水就得
抓到時最好儘快聯絡我 我會仆去接返佢
如尋獲 請致電/ whatsapp 61495100 有薄酬//

推一下

幫推

波波

推上Lihkg fafebool

Facebook

好靚呀

最希望搵得翻

唉希望搵得返
我都養開雀 想像到走失左雀有幾擔心同失落

多謝巴打

巴打們一齊集氣

番黎呀 咕姑固！ 番黎呀 咕姑固～～!

幫推
建議揾蘋果日報幫手 我記得之前高登有隻鸚鵡走失開post貼哂街招兼周圍問人 但揾左好多日都揾唔到 最後揾蘋果幫手 過一日即刻有好消息

收到了巴打

凍過水

華富下邨巴打表示幫手留意下

感激不盡

今日仲要咁凍
希望波波快啲返屋企

希望佢平安無事

推

以前見過有人走左隻雀去左球場

俾班靚仔撚死左